去年度220名警員辭職 投考數跌至1萬 15名新紥師兄年屆41歲以上

近年警民關係跌至冰點，據保安局提交立法會財委會文件，警務處在2020/21年度中共有919人離職，當中220名警員是自動辭職，佔約24%，是各紀律部隊之冠。同時，投考警隊人數亦逐年下降，由2018/19年度約1.7萬人減至1萬人，最終警隊取錄了592人，當中有15人為41歲或以上人士。

資料顯示，去年涉嫌干犯刑事罪行而被停職的警員有46人，有39人是警方拘捕，當中33人涉干犯嚴重刑事案件，是近3年新高。

保安局文件顯示，2020/21年度中，六個紀律部隊中警務處離職人數最多，共有919人，當中602人退休或合約期滿，辭職警共有220人，憲委級(即警司級別或以上)佔2人、督察級佔26人，員佐級佔192人，其餘為其他原因離職。

消防處離職人數亦有429人，懲教署有321人，入境處、海關及政府飛行服務隊各有229人、202人及14人。

取錄人數近年新低 不足600人
警隊在20/21年度有5258個職位空缺，當中憲委級、督察級和員佐級分別有47、467和4,744個；近年投考警隊人數有下降趨勢，18/19和19/20年度分別有17,928和11,974人，20/21年度減至10,685人，同時，警隊取錄人數在過去三個年度有下跌，分別為1,341、874及592人。

新取錄警員44%持毅進文憑 23%持大學或以上學曆
獲新取錄的警員中，所有見習督察均持大學或以上學歷；約有23%警員持有大學或以上學歷，21%持有專上學歷，12%持有中學學歷及44%持有毅進文憑。年齡分布方面，共有15名獲取錄警員年屆41歲或以上，當中14人為見習督察，1人為警員。

去年46名警員停職 33警涉嚴重刑事案
文件又指出，由2018年至2020年，因涉嫌干犯刑事罪行而被停職的警務人員分別為37、25及46人，被警務處拘捕的正規警務人員分別為38、16及39人，當中分別有30、13及33人涉嫌干犯警隊定義為罪行性質屬較嚴重的刑事案件，另外分別有7、8及6名正規警務人員被其他執法部門，如廉政公署及香港海關拘捕。

支持中年就業

憲委級(即警司級別或以上)佔2人

竟然

41 歲入去掃地定做廚?

由2018/19年度約1.7萬人減至1萬人，最終警隊取錄了592人
即係都有成萬人比佢揀，跟本都無人數短缺。都唔知叫乜春

就黎新移民班地盤佬入撚晒去做狗

肯做就收

呢幾年應該會爆升返，大把人想做狗

警狗表演瞓喺度爆衫，好誘惑

腰圍幾多

擺明係移民

想收班聽教聽話姐
唔通黃絲去考又收咩

做狗冇朋友
我d建制朋友都咁講

換個角度，都仲有 10k 人肯做黑警

而且而家有手有腳，唔駛腦就做得，淨低嘅9 千個應該係弱智

3萬幾人工根本點都係有人肯做狗

刺激嘅黑警真係真正男人

謝振美

叫佢追人死得

可能見到左頂 出番商界

英式步操？不了

巴打搞錯咗,弱智係入職條件

做狗點移民

警務處在2020/21年度中共有919人離職，當中220名警員是自動辭職，佔約24%，是各紀律部隊之冠。

個699名係炒？唔係自動離職、咁即係被動？咁係咪即係炒？個699名係犯左法？

41都比考？不如請公園廢老
但應該頂盡做一兩年要退休
又要請其他廢老

真係精英

退休

592 隻

移民啦，錢多冇得享都冇撚用

不過請唔足狗
好大機會搵退休5-10年果d翻閹
大把老狗想收2份錢啦

仲有轉部門洗底

thank you sir!~

冇人到咁都請唔落
應該真係廢老定弱智
叫佢出黎打市民應該跑幾下已經收左皮

憲委級係咁撚樣解既咩？

考姐 可能一大堆人無去

佢話係退休但退休可以好多種

做狗係真係難移民，據知有啲會而家辭職左先，過冷河再試移民，所以如果知有前身係狗，又係有咁既行為，記得記得有機會就要email 被各大報串website, 幫佢地一家世世代代為大灣區子民。

PS 係時候又要推報串個個 post

14隻見習督察狗

考唔到嗰9千幾人係咩料

爭住做

遲吓大灣區共享公安 實夠狗

會唔會叫支麻人做？

共有15名獲取錄警員年屆41歲或以上，當中14人為見習督察，1人為警員。

55歲退休
三年試用期

有意思咩？

當差要追賊簡直係天慌夜談

41歲

幫緊你 幫緊你

仲有藍屍朋友，你都on99

有1隻係普通pc

豬嘅有一班
支那人有一班
藍既有一班
根本大把人做

幾多歲入職都無所謂啦，只要無良知便可以

估計係老散駁上去

體能無一半 面試無一半 其實得23 千人㨂

呢個身型係咪多數拎住白卡。唔炒得、唔比得野佢做

藍屍真係好搵錢
話黃色水魚圈有冇諗過奶共仲好搵幾倍

四十幾歲突登轉去做白衫
一定藍到仆街

嘩6%取錄率咋
咁都成一半毅進？
係咪唔弱智唔揀

有獨立思考唔會請㗎

憲委的意思為其委任必須刊登於《香港政府憲報》中，其任命及革除必須經由（香港主權移交前）香港總督／（香港主權移交後）行政長官同意。

Source: Wiki

$>朋友
出黎做野 幾難先約到人食飯

退休寫到離職，我以為會分開計

23%U grad 做散仔？

當然

轉去海關咪一鳩樣

41歲 新紮師叔
佢個廣告就拍得啱啦，冇學識唔緊要，冇體能唔緊要，有心做就報名啦。

退休都當離職...睇唔透

明明退休就係退休，應該唔當離職掛

有220隻扮人 小心

腥港換血大行動始動

以前想做警員唔夠料，依家識得呼吸都收

可能當還願

23千人仲唔夠

移民

所以你冇女朋友既話 做狗單身 真RIP

做開食蕉升做狗

係外國正式落閘前移民咋，你估良心發現咩

一萬個都係弱智、精神病，咁犬隊揀唔落都正常

粒鈕好有戲

移民大灣區

都唔易考啦1萬揀5百幾

可能有8成係持匡智會畢業證書㗎呢

佢唔係新入職咩？
你意思其他紀律部隊狗轉做狗？

唔理真心定想移民 但你哋冇做錯

樓下d看更講就快轉哂去做

佢寫得唔好
應該叫人手流失原因
離職講到佢可以做但唔做咁

老散狗考一粒都係同普通人考一樣，同一個過程入去train

退休包埋
唔好諗咁多

屌仲要白衫

唔好侮辱匡智會，佢地係弱智，唔係無良知！

可能專登咁撈埋一齊，犯法革左既可以比例好高多過我地睇新聞既認知

低學歷易控制同唔會轉工

最終警隊取錄了592人，當中有15人為41歲或以上人士。

做20年就退休

臨老先黎做狗

入公安武警咪得囉

證明根本一樣大把人去見工
講到請唔夠人咁

唔止移民
連旅行都去唔到
真係永留大灣區

辭職去中資券商銀行繼續做人上人嘛

約有23%警員持有大學或以上學歷，21%持有專上學歷，12%持有中學學歷及44%持有毅進文憑。

23% 大學生 44%毅進仔

你依23%賤種睇吓自己幾賤 讀咁撚多書又係做狗 仲要同社會最賤最低層做同一樣野
同一份糧

入得做狗就一世

2019前都話，
2019後你點同人解釋點解你仲會入全球公認既恐怖分子

同時，投考警隊人數亦逐年下降，由2018/19年度約1.7萬人減至1萬人，最終警隊取錄了592人，當中有15人為41歲或以上人士。

得6%成功投考?
智障到咁

狗屎垃圾堆

食撚屎啦死黑警 死賤種

推遲到80歲退休

證明仲有好撚多人做狗

我諗冇十年都唔會有顯著上升，起碼要等依家班10後接受哂洗腦教育先得。

個9千個行為良好冇案底中學冇缺點所以不獲取錄

香港係全世界警察比例最高頭幾名嘅城市
香港咁安全，根本冇需要咁多警察

過去十年編制增加咗好多人，擺明係有心準備鎮壓反對聲音

政治審查

應該係專請嚴重智障 申請既果班全部都係有限智鹿

扮緊left 4 dead boomer

得220狗想做人含撚啦

被check到係黃/曾經係，仲有獨立思考能力，仲識得分別是非黑白嘅

嗰9千幾個狗隊都考唔到嘅人究竟幾垃圾

真 一定唔會請有獨立思考能力既人做警察

41歲…
三萬左右人工咋喎，正常31歲都有啦
唔係專收社會垃圾，就係為理想放棄正常職業薪金

大學畢業 =/= 讀到書

而家用錢買返嚟讀嘅part time degree 都叫大學畢業，英文分分鐘都停留係偽進level

TVB可以開個節目叫毅進仔傾下計

全程都係「Er.....」
然後問多兩句就跳制彈起身屌人老母

有唔少差佬都讀ou pt degree
基本有交功課，有考試就畢到業

仲有大陸妹 過多幾年全港普通話

應該係咁
唔係新人不過要入學堂訓練

41歲仲可以去考，真係中年失業首選

聽佢洗腦講到示威者好恐怖嗰啲點會有膽去考

四十幾歲啫，後生仔嚟

走左既想去外國？

你估班狗唔知高質既女都係黃咩

去溝隻KOL雞wing囉

不停加人工同派錢 實有人做

菜鳥老警

移閪到咩

唔止OU，而家一般嘅普通公司都有所謂嘅大學畢業嘅員工，但英文係可以同偽進一樣差，啲功課咪又係炒，考試咪又係拉 curve 拉到合格。

個啲學校都係求財啫

仲有咁多人

原來40幾歲後生係咁嚟

應該好多工程佬轉白衫popo

連登仔自己鳩吹好好景姐 出邊環境差撚到
黑警要易入又人工ok 仲免刑責
大把唔理時事港豬都想做

仲有4x%小學或中學畢業？

1萬揀得600個
競爭都好激烈

41 重可以做，時代不同

仲有成萬人去考

一槍打爆佢個肚會有咩效果

約有23%警員持有大學或以上學歷

左邊藍衫果隻仔係咪唐氏

220應該得個女警真辭 其他219個都係移民

體能同面試 睇標準者
咪入學堂先train囉

meet target 咋嘛

但士沙升上去唔會用取錄呢個字眼
41歲係咪721 D白衫佬
仲有14年可以做野 又有宿舍又有公屋仲拎到公積金喎

41歲做散仔, 不過得一個

年齡分布方面，共有15名獲取錄警員年屆41歲或以上，當中14人為見習督察，1人為警員。

唔理，辭職先有機會係白警。

其實有操開, 40幾歲望落真係好後生

大把外國讀書番黎柒下柒下架

有手有腳就得啦

睇錯標準

傷心一柴
做咗起碼10年

【違例十警】男警疑玻璃樽襲女警遭停職 十休班警食宵夜違禁聚令

十名休班警宵夜起爭執，男警疑用玻璃樽襲擊女警頭部後離去，事後涉嫌普通襲擊被捕。最新消息指，涉事男警已被停職。警方相信十名休班警違反《預防及控制疾病（禁止羣組聚集）規例》，將向法庭申請傳票。而43歲餐廳男負責人涉違反《預防及控制疾病（規定及指示）（業務及處所）規例》，同樣將被票控。

事發於周日凌晨約4時30分，十名警員在元朗屏輝徑2-44號一間食肆宵夜，期間起爭執。31歲姓蘇女警報案，報稱遭40歲姓梁男警用玻璃瓶及手襲擊。女警頭部紅腫，清醒被送往博愛醫院治理。

警方調查後，昨午在元朗區拘捕涉事警員，以涉嫌普通襲擊將他扣留至深夜調查。據悉，涉事警員目前已被停職，獲准保釋候查，須於5月中旬向警方報到。案件交由元朗警區重案組第三隊跟進。

據報指，涉事警員為沙展，在場十名警員均屬天水圍警署軍裝巡邏隊成員。警方發言人稱，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍及姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

真係好多人永遠都揾唔到2萬，呢班人就可能會為錢做狗。

同時我有fd無宣誓走人唔做政府工，更加尊敬佢。

冇關係 你搵下新聞咩打科興針，休班警 一堆唔夠30... 再望下個上班台... 人性就係仆街

我希望見到 下年度220名警員殉職

41歲入學堂會唔會受班刁陀師兄點

點樣管理

傻啦 交配app Hmd
好多雞的絲打
要制服 警察

錯 係18年

幾多日產假

嗰220個諗咩
因為頂唔順冇朋友?老婆走佬?突然良心發現?

有同志使乜怕

55~60歲退休係咪有退休金？？

移民sir移左民未

連登仔機會來了

集中全社會最冇工作技能的廢物

41過到體能都算堅

40歲都做到差佬

41歲都算係後生仔

大學生同毅進仔做同事

係jobdb開post做暴力虐待策劃師，大把人in啦

2021年仲有人覺得做狗入職要乜體能
你睇下佢個體能考試要求因為無人做
降到幾低先啦
仲要開埋班教埋你點考
真係四肢健全都做得

做低級狗就話無癮辭職 宜家呢個年頭做警司都無長糧同BC 做得狗移民都好難 呢班人有咩後路

望住佢好難想像嗰九千幾人係咩料子

正常呀 社會一定存在少數弱智

相信都係
我以前識有幾隻大陸仔做乜都唔掂, 就走去做狗
依家有屋有糧仲屌你班港毒廢青, 搞亂社會

41 歲都好抽架

有手有腳識犯法嘅都收

做幾年就要退休

仲有一萬隻幼犬

好多係釣狗公

好多撐警大媽都有報名

不過淨係報名

返黎吹下水抄下牌訓陣教收工
有咩事抆槍射就得
洗撚體能咩

咩撚野冰點，直頭跌左去外太空！
零下負100度！！

有手有腳+手腳協調就過啦
POPO體能都過唔到應該係傷殘人士

香港黑警就係垃圾

話說縱觀中國歷史又真係咁

再就業

咁都仲有成萬人去in

應該幾個朋友一起約佢出來，集體批鬥。平時算襲警，呢刻可任砌

d中年黑社會雜魚終於有工返啦

請堆打手 是但啦

係咪年年都係果批人去考

哂我時間 on99

之前職業係咪黑社會？

殉職先拎出黎

恥笑啦

仲有咁多人去考
為錢出賣良知

四十一歲先入去，撈到退休連傷心柴都未必有

全部topup

差不多全部係督察—》...共有15名獲取錄警員年屆41歲或以上，當中14人為見習督察，1人為警員。...

我老母公司大把大學生搵萬幾蚊仲英文都唔識多隻

有手有腳都請

做到呢個位 食住個勢移民先係識玩

黑狗死全家

退休602。仲有百零個唔個做乜9

14隻見習督察我覺得唔係普通人

分分鍾升線快過火箭

考完筆試無咗9成。香港扣埋連登後仲邊有咁多文盲

咁 53歲(破產果位) 仲收唔收?
係咪做兩年可以拎長俸?

有心唔怕遲，做多幾年可以毅進升

唔怪得李加超又出嚟鳩up

諗起physically weak 果張圖

感覺下一秒粒鈕就要射出黎

大家攪清楚啲數字，佢一年招聘幾次，當佢4次即每次大約2000幾人左右，仲要未計重複。加上放闊投考年紀，請到咩人可想而知唔好武斷好多後生去做

黑警睇開tvb

佢個體能好能易pass, 真係唔係殘疾都pass到

呢班唔駛出去打做管理層

41歲我當你基本體能測試合格，但實戰追個賊都好難追到 年齡係呃唔到人

佢係訓左定打科興打死左？

移唔閪到咩投資移民拎千幾萬就走得
外國都係認錢唔認藍絲
我識個三柴已經去左澳洲住大獨立屋
做到警司應該連別墅都買到幾間

cctoy兒登仔係鍾意FF欺騙自己

41等多排夠攞生果金啦喎

份工都係訓下覺叫下雞咁都冇人做

有幾難

嗰一萬人可能全部都係上年度1.7萬唔合格重考

wfc，跑？有咩就開槍
反正一定無錯

你直接說從皇家警察變成地攤城管不就完了嘛

41歲PI 屌你無人到咁
其他部門幾乎唔會請30歲以上 就算有都好少
因為覺得train完個officer如果得10幾年做
咁個training就會好高成本

好有J2 feel
40幾歲後生仔傾下計

行過d PC仔成浸老人徐
唔知以為係我屋企樓下保安

唔知係咪舊制？退休嘅話仲有長糧

人就打完喇, 錢又搵夠喇, 仲唔拿拿聲移民?
對住班狗就話以前點撚樣見一個打一個
對住班後生就話覺得香港唔掂要移民, 扮白警
贏晒

44%持有毅進文憑

又話做公務員其他地方唔會收

41歲可以做tvb

暈左？

香港公安 有手有腳就做得
仲衰撚過保險
人地都有幾個試考下

原來警察都咁難考
一萬人考先收幾百人

直接係大灣區引入

十幾萬一個月 一年都成球嘢
正宗搵緊走人 移民驚人抽後算帳 扮愛國

我個度都有，邊啲字係 verb，noun，幾時加 ing 等等已經唔識，連最基本 to，will 後面個動詞係寫過去式，睇都睇撚死我。

我見佢大學畢業，仲要係接近三十，寫 paper 都應該唔會寫到咁掛

其實冇爆出黎我估直頭唔革，屌幾句放生就真

遲啲咪多兩件外國國籍藍絲
中共間諜

舉報左未

你都識講個d係雞
唔好侮辱「絲打」呢兩個字

唔怪先知之前有意外報狗
個雜差講野有鄉音cls

二十份一機會，政府工嚟講算易，所以先至有賤人狗衝，其他政府非專業工起碼四十到百份之一機會。

如果請唔夠人, 唔知會唔會開放比 大陸公安/武警

大陸公安/武警 得幾千蚊一個月, 見到2.5萬真係即刻狗衝來香港做
反正都係做同一樣既野

而且大陸公安/武警 又唔洗驚被身邊既人杯葛

去年有幾多隻狗自殺？

可能性不大
經濟唔好，投考人數都下跌
經濟好返更加唔洗逼住考

除非keep住大幅加人工高過其他紀律部隊

藍屍朋友少靚女，公認事實

靚女一係黃絲一係港豬，而港豬就唔會睇得上藍衫

靚女一係黃絲一係港豬，基本上極少藍絲
而港豬就唔會睇得上藍衫

交配app個班甩皮甩骨冇條件既女人就咪提啦

有條件既女人唔會鍾意低賤藍衫
鍾意藍衫個班係冇條件既女人
大把公屋妹為間宿舍，點知要排十幾年，
住又住得十幾年就要搬

個班真係雞黎

仲有1萬個比佢地揀
dklm

41 歲 仆街咁撚折墮中年先轉行
唔好同後生搶啦 成對大肚腩加埋軟鳩

乜肥柒你都啱

有一萬個人投考都幾多.

我唔岩啊
個班都唔知有無性病

一把年紀

不過講真果句，30幾40歲都仲生存到起碼仲正常
都好過請班18歲戇鳩band 3 讀毅進DSE五科都唔合格

冇辦法
因為新義安果邊要比較後生同打得
老野就真係唔好意思嘞
去警察果邊啦